極危險 政府己經喪失警方控制

連政務司長都可以吊，特區呢班文官己經冇左兵權，721 鄉黑血洗元朗，相信黑權會按兵不動，極危險！

727

真係好擔心明天會血流成河

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

係，好擔心牛屎人血流成河
啊唔係
應該係屎汁流成河